選出你心目中最賣港人士/機構

排名分先後

林鄭
Tvb新聞部
鄭若驊
警犬
民建聯

秋後算賬